[瞓街啦你]年輕人不應上公屋 影響居港未夠七年的新移民的住屋需要

咁都寫得出……
(其中兩張相轉唔返打直…)

依d 咁仆街既野，
影好 d再開過post啦

係咪教畜寫

依本係咩書黎？有無封面同作者資料？

痴撚柒線 憑乜撚嘢要比公屋比新移民先
公屋本來就係比香港人住
寫個條友都唔撚用腦到 睇到都火滾
求出處

屌你老母呀 邊撚個咁明目張膽寫依d豬狗不如既論述

Push

似係dse綜合既範文
潛移默化啲學生
邊間出版社

係咪DSE通識嗰啲data file
有正反意見嗰啲

推到起到原作者底

81%（831名）為50歲或以上;
18%（184名）為40至49歲;
1% (10名) 為30至39歲;
0% (0名)29歲或以下

諷刺嘅係年青人真係一間公屋都分唔到，
分哂俾啲新移民

屌佢地老母，一定要改變局面，香港人先有得救

邊間

痴撚線

推
邏輯垃圾，推理論證錯誤

蝗蟲全面進場

公屋=新移民福利

禾地泥腥港好辛苦架
洗吾洗甘講野牙？

推返上去

.

寫嗰條友 連雞同公廁都好過佢

其實呢個睇法不嬲都存在 你靠政府就係廢青

匪犬退休後都有公屋？唔申請就笨？

樓主潛左？唔畀料我點幫你做。

拋西瓜

咁居港七年新移民就唔應該上進？唔應該向上流動？人地居港十幾廿年俾你講成唔應該爭，你啲居港只係七年就巴之閉咁

就算唔講立場，成篇文都係小學水平
邊間出版社黎

要知邊間出版社

巴打有冇校名or出版社名

痴9線 推

推 痴撚線

00 係被洗腦既新一代

證據確鑿 , 打壓80 90 後既推斷係真既

如果靠政府=廢青邏輯成立，咁就唔應該只係講公屋，讀政府資助大學已經係

on9邏輯

香港年青人=廢青

屌你老母講埋書名啦
出啲唔出啲，又要人自己搵
想屌都變到唔想屌

你呢啲撚樣開個post都開得衰過人

幫推

推

爆左邊間出版社未？

書名？

屌

lm

咁嘅post 都無咩人理

唔講出版社,

無頭無尾

Jr 寫？

支那人思想就係咁狗閪

推

香港後生仔連申請公屋都要先諗埋新移民感受先呀？ cls

X2

屌你老母，以後唔買你三間書店既書

寫呢篇文嘅閪種全家生癌 長命百歲 不得好死

喂

寫個個人小心生仔無屎忽呀屌你老母

Xboxone Contana留名系統啟動，請勿回覆。

喂 邊間出版社呀

樓主閃左水